# WebPlayer

**WPROWADZENIE**

Projekt strony internetowej, którego celem jest odtwarzanie HTTP Live Streaming.

**TECHNOLOGIE**

- bibliteka hls.js - bibliteka JavaScript implementująca klienta HLS. Do odtwarzania wykorzystuje HTML5 video oraz MediaSource Extensions.
- HTML
- JavaScript
- CSS

**URUCHOMIENIE** 

Brak wymagań sprzętowych. 
Uruchomienie strony możliwe poprzez dwukrotne kliknięcie w index.html. Strona powinna otworzyć się w przeglądarce.

**ZAKRES FUNKCJONALNOŚCI**
1. Odtworzenie playlisty HLS:
- poprzez wybranie video z listy rozwijalnej
- poprzez wklejenie własnego adresu url video
2. Sterowanie podczas odtwarzania video, m.in:
- 'wstrzymaj'
- 'odtwórz'
- 'wycisz'
- 'pełny ekran'
- 'przewiń'
3. Sterowanie bitrate'm za pomocą przycisków
4. Wyświetlanie podstawowych informacji na temat video:
- 'bitrate'
- 'height'
- 'width'
- 'video codec'
- 'audio codec'
5. Wyświetlanie adresów URL 'on-the-fly'


